「壽司JJ」元氣軟殼蟹手卷世界第一

食過咁多間最足料，隻蟹足足大半個手卷咁多，熱熱地仲好juice，飯夠熱夠軟身，醬夠多又好味，第二間食唔返，有時行過叫一隻外賣唔洗等拎住食

有冇巴打介紹香港好食壽司店？

沙津醬先係精髓

巴打識食，我次次都叫多醬

元氣炸雞都被低估

油咗少少

飯太少

證明你未食過好野

元氣>>>>板長 狗也不屌

你講笑定講真

證明你講完等如冇講

板長直頭食完好似冇食咁，冇一樣嘢覺得好食

食親下午茶都會加軟殼蟹手卷

連鎖既壽司店黎講 係
個沙律醬同軟殼蟹個味道相輔相成 無得頂

樓上有條友笑我地未食過好嘢，但又講唔出咩地方食軟殼蟹手卷最好食

想知唔係連鎖嘅邊間最好食，最近食上癮，想發掘下更好食嘅軟殼蟹手卷

千兩好食d

做過元氣廚房 手卷都係我整的

元氣有幾間啲軟殻蟹得好細舊，反而旺中個間啲軟殻蟹大舊啲，好食啲。

個人意見不喜勿插。

巴打整得幾好食
Btw,入面做係咪包兩餐？
係咪日日有壽司食？

多謝介紹，聽日去試下

咁應該個別師傅問題，我食好多間質量都幾平均

都係美心嘅

依家加埋飛魚籽好難食

辣味3文魚

你就想 得35蚊飯錢

我都做過元氣不過做一個暑假就走左

話說佢隻手卷醬最近轉左配方，但好似無人食得出

我覺得千層蛋糕好好食

我做咁耐轉左三次都無人食得出

係咪轉咗wasabi?
尋日食完瞓唔到，好似好重味精

仲要凍嘅屌

旺中二樓果間間軟殻蟹手卷都好食 不過要立食但平少少 可以試下 我去親都食

峰totoya 早排都算好食 但越嚟越差
但都好過板長板前嗰啲
依家食壽司就一定食中村屋
牛油果同炙燒都好好食

超正

有機會試下
Btw
去食過間葵廣立食，難食到

35蚊係幾時嘅價？依家食個飯最少$40啦

中村屋貴唔貴？搵個假期試試先

飛魚籽豬排卷
一客四件 夠飽肚

元氣 dog no fuck

暫轉 不過呢隻好垃圾

35係兼職現時飯錢 全職就每月1000

用粉溝水沖出黎，可能水少左D
利申前parttime

元氣個辛辣長鰭吞拿魚先屈機

我阿媽好鍾意個辣椒油

當一個月返25日都有$40算合理

天后立食個間？

我差唔多個個禮拜都要食一次

有冇人食過高速線限定個個醬油三文魚腩 佢係肥過平時其他三文魚腩勁撚多 食完成口都係魚油正撚到仆街

伯母真識食

真心好撚正

係 好撚抵食

邊間壽司好食？
女朋友生日想同佢慶祝

筆直 一千

巴打企咩位

千祈咪去朗豪坊食 廚房要求一隻蟹分4份
想要大隻d都唔得
利申剪蟹包卷都做過
同埋d飯通常唔會熱得去邊

召喚軟殼蟹手卷巴打

一隻蟹分4份係標準㗎喎

葵廣一樓有間好好食 $28

狗也不屌
一個朝早 炸定一獲蟹 用黎包牛卷
用剩就拎出把擺個零鍾頭 又淋又出油
隻手卷醬仲撚抵屌 開完口放室溫成日直到用晒
係你班傻閪先話元氣好食

話埋比你聽 點解啲份量時大時細
基本上係同閣下尊容成對比

識食，元氣最撚正就呢味
仲有佢個蒜油蜆烏冬都係輸個馬鼻

燉蛋冇得輸

今日食完，同樣份量但好淡

sushi ima

琴日馬鞍山食完好撚細隻wo 不過係幾好食

不能同意更多 元氣真係幾難食

係日本銀座食過高級壽司

但係香港都係會食元氣...仲覺得幾好食

呢個真 壽司邊有人吹捧啲飯夠熱

呢個手卷幾錢個
屋企附近有元氣但冇入過

睇分店
元朗廣場嗰間完全垃撚圾
炸野全部有m記陣臭油味
其他分店都冇

好似話親元氣垃圾嘅都唔肯講邊間好食啲

三文魚皮明明贏幾皮

佢地實話去日本食㗎

唔洗企 自己諗

樓主個隻應該係半隻 隻鉗應該唔會連腳 如果佢分4份

估你主任啦 咩區

唔洗企 起碼分區經理喎

唔會自爆💁‍♂️

你咩區 我跟過幾個分區佢地都係企喺個場到睇

我個分區平時唔會係到，係得閒先落黎指指點點 利申兼職

壽司廣

食元氣一定係食個燉蛋

分區係邊個

可以係寫字樓嘅

或者貴元氣10倍以上

巴打又係美心集團d人 ？

唔自爆

質你老母量咩
質素呀

同價位嘅話元氣真係ok嘅
但香港大把omakase 對比下元氣都幾垃圾

番過pt元氣
成日偷食軟殼蟹

個人覺得性價比最高算係千層蛋糕(反而唔係壽司 )
灸燒秋刀魚都幾正,雖然promo先出

利申:一年以上pt

有冇炸蝦卷fans

九龍灣有間仲正過元氣

唔好多食好多，但貴好撚多
記得帶夠銀兩

咩？

黃大仙有間仲正過九龍灣個間

有
下午茶餐冇左好sad

真係
成家都勁鍾意食

試下講

邊間？

幽默感呢家嘢…

$22

講緊size我諗佢無錯嘅

係！
好食！但都貴貴地㗎講真

高速線點叫多醬呀

咁大隻 好低食 邊間元氣

葵芳，入去食要等超耐，有時買走食算

咪撚戇鳩啦樓主

落完order照同職員講

連鎖算做得好，而家仲有邊間剩?

葵廣個間要睇彩數 有陣早去食11點幾咁上下熱辣辣幾好食
試過4 5點去食暖暖地又淋勁難食

尖東個間手卷既軟殼蟹都唔錯

上家九龍灣都未開估

銅鑼灣好小家，油塘足半隻軟殼蟹

下午茶冇左炸蝦卷唔開心左好耐

我放工時間食，又凍又乾

始祖連鎖元綠死晒未？

好似得返一間

摺晒

慘 原來最後果間天水圍都摺埋

唔止手卷 就咁叫炸軟殼蟹都好撚正

就咁食有d咸

又係成龍

手卷醬有乜問題 其他餐廳比客用既調味料同醬都係放室溫直到用晒嫁啦
你話放雪櫃保鮮但凍既手卷醬加炸蟹你食唔食?
根本呢樣就好睇員工品格同埋你揀邊間元氣食
旺舖食物refill得快咁啲蟹就淋極有限,醬都快啲用完

講質量有咩問題？

葵芳新都會一定超快用完，次次去親等一個鐘先有得食，多人到

有無咁誇 一支醬閒閒地都整到幾百個手卷啦

幾百

炙燒牛油赤海蝦
炙燒左口魚裙邊

樓主係咪打手
見到個post又想食

你覺得元氣老闆會同你響度吹水？

開估未

琴日先食完 依加又想食
已經一個月食幾次

想食好嘢人之常情，又唔算貴

又想食

岩岩又食完 真係好撚正

咁我確信樓上有巴打話份量係同閣下尊容有關呢個慣例

質你老母量咩大陸狗

根本撞手勢 就算一樣師傅包出嚟都可以好唔同

講質量有咩問題，巴絲們過黎評下理

我以前做元氣試過做手卷唔記得落舊肉

上到枱實俾人投訴啦

次次我食啲質量都好平均，可能我好彩

得鬼閒睇你邊枱同咩樣
無哂蟹又趕住出單
所以咪執個底啲蟹鉗蟹腳夾埋做一舊
如果你肯等佢炸新蟹可以叫佢換
呢個size唔係正常出單size
利申：我以前就係果個仆街

今日食左
冇咁大喎Ching
紫菜又un好難咬開

同埋炸蝦卷點解多左啲魚子係出面

根本質量同質素都無問題，係兩個意思，素質先有問題，咁都有罵戰

飯38g 軟殼蟹半嚿 醬係多春魚籽加沙律醬

利申：員工

冇咁多
一支大約兩條雪條棍內

屌你老味一係份量啦仆街
成日溝撚埋質量亂鳩噉用
乜撚柒鳩都質量
所以支那文化入侵係抵撚死真係冇錯

試過一隻鉗出order

呢個價錢黎講元氣真係算唔錯

觀塘駱駝漆有間掌壽司幾好

利申 食親壽司都叫軟殻蟹手卷

打手打撚到連食客個樣都攞埋嚟講
都可以正評>負評
都幾撚好嘢

閣下尊嚴受損了

仆街 岩岩因為呢個post走去食
隻蟹仲細舊過我隻尾指

不過係幾好味既 拍得住吉豬卷

樓上有講原來有啲時候唔夠蟹會俾少啲，不過我真係未試過，次次都好足料，可能次次都係同我條女一齊去食啩

我夠係同女食啦

巴打識貨
有次女朋友話正
之後我次次都要食

你又仆街左啲既
最少都兩隻鉗啦

廢撚事等佢炸 其實只要舊飯都細舊d，啱返比例，無乜人察覺

食開嘅就會發覺，不過應該唔會因爲咁而去投訴嘅

青衣果間難食到仆街
又dry又細件又唔熱

去新都會試下啦

大陸字

全部繁體簡體都係大陸人發明架，你認命啦

而家講緊d用字 你都可以吹到繁簡體係大陸人發明

盲屌成咁真係幼稚到一個點

用埋晒d大陸字仲可以屌番人

Ok，你有你自high，我繼續食我啲正嘢

Ching識食